想1.5-2K 買到二合一平板

巴打有無好介紹
平時主要作文書處理用途
但買唔起notebook

儲多少少買surface go啦 2k得大陸牌子

大陸牌子有無一款可以粗用住先？

買二手啦

唔該曬語巴，一陣搵下先，stylus我就唔需要啦

from MS Store HK

Surface Go
Intel Pentium / 128GB / 8GB RAM

鍵盤保護蓋優惠 -
凡購買 Surface Go 主機即可以半價加購 Surface Go 鍵盤保護蓋 (價值: HK$808起)。產品數量有限，售完即止。

Surface 電腦袋優惠 -
凡購買 Surface Go 主機，可免費獲贈 Surface Go 電腦袋乙個 (價值: HK$389)。贈品數量有限，送完即止。

教育優惠 -
各師生尊享 92折 Microsoft Store 教育優惠 (只限主機)，按此瀏覽詳情。

Trade-in -
Trade-in 舊換新, 購買 Surface 主機更可額外獲 HK$500 優惠券, 按此瀏覽詳情。

請選擇優惠套裝

Type Cover 優惠套裝
HK$4,692

Surface 配件優惠套裝
HK$5,330

單機
HK$4,288